嗰啲咩反屎家軍煩撚做撚完馬嬲戲未..

求其喺啲人名到打橫打棟就當自己發挖咗咩大陰謀, 乜能野洗細蚊仔路, 咁當年香港70至90後三代後生仔都畀紅底高登洗能哂腦啦🤣
走埋去cctoy開post話咩唔理屎家軍單野就係藍屍, 想將自己啲中學生都嫌低b嘅講打機佬youtube8是非愛好提升做抗爭主線國家大事🤭
我地rose ma妹妹出嚟抗爭嗰時你地仲睇緊愛回家, 今晚就課多幾個月飯錢畀佢吹能得我漲咩🥴

廣得好！

樓主轉左風格？

入面都唔知有幾多係早兩日畀鹿陳妹妹買三萬蚊個袋激到責責跳班廢柴🤣

樓主愚家軍

講還講請樓主唔好踩愛回家

I wanted to say TVB is for infants but then I've always loved you like a baby

如果你唔覆呢個我會好瘀

咪嘈啦我對住個cm劣緊鳩

支持

Oh, she's sweet but a psycho
A little bit psycho
At night she's screamin'
"I'm-ma-ma-ma out my mind"

我啱啱都劣完了

課囉 關我地撚事
我都支持你課 但講出黎唔會威啲

叻得啤啤

嗚哇！
樓主好醒呀

個嗚作用係咩

啲人發覺原來Youtuber是非都好多人睇就講埋一份啫

Rose ma 會多謝你
不過唔會好似細B 咁吻你

唔反Logan Paul就係納粹

好勇

連登真係好多癡線佬

根本佢就係返緊工做風向，佢個路線就係幫緊細b 屎家軍果班人洗底，攻擊潛在對手例如因為sigma 打底左指鹿泥馬deer rose ma就不斷捧殺sigma, 現在慕蓉出左黎爆料佢就出力話人無聊。

未